（租車）關島冇車好想死

有冇識揸車巴絲喺關島，想夾租一齊玩但唔識揸車得既話會夾翻錢
利申:靚女

好呀, 下次

我好想去關島
識揸車

岩岩落機番到香港先見到咁既post.
其實住市中心有冇車都無分別。

利申， 5日都揸suv有兩個位剩

我有一早開post

包車囉